如果回憶會慢慢消失 變成悲傷的故事

我們都 在結尾走失 多理智

冇回憶

還有雲南的大理 保留著回憶 這樣才有意義